人民日報--台灣領導人必須效法港澳落實中華人民共和國國歌法

痴人說夢（笑）話

台灣省委書記先啱